{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071993?place[place_type]=GID&place[gid]=1071993&place[latitude]=35.0997204203&place[longitude]=129.0295871404&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 아벤트리 부산"
    },
    "text": "このホテルは、さまざまな付帯施設を提供しています。 中にはレストラン、ラウンジ、ビジネスセンター、ランドリーがあります。 ホテルで提供される朝食は韓国料理ビュッフェで運営されており、価格は12,000ウォンです。 朝食は現地でお支払いいただけます。 宿泊客には様々な特典が提供されます。 ランドリーは無料で利用でき、無料駐車も可能です。 また、加湿器と変圧器は無償でレンタルしてくれます。 携帯電話の充電器は保証金10,000ウォンを払ってレンタルできます。 ジェイズジムのフィットネスセンターは5階にあり、カードキーをお持ちでしたら無料でご利用いただけます。 チェックインの際の注意事項と考慮すべき点もあります。 最大人数を超えると入室できず、提供された情報はホテルの事情により変更される場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時にも特定の客室やベッドタイプを保証するものではありません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 しかし、20時にチェックインする場合でもチェックアウト時間はまだ11:00です。 無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、無料駐車も提供しています。 客室には無料で提供されるベビーベッドがあり、保証金30,000ウォンが必要です。 乳幼児の人数は含まれ、最大人数を超えることはできません。 利用時間はチェックイン時間の14:00からチェックアウト時間の11:00までで、デラックスダブル客室は基準2名で最大2名まで、デラックスツイン客室は基準2名で最大3名まで、デラックスファミリー客室は基準3名で最大4名まで宿泊可能です。 また、翌日15時までは無料駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルでは何が提供されていますか？",
            "answer": "レストラン、ラウンジ、ビジネスセンター、ランドリーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "朝食は韓国料理ビュッフェで運営されており、価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の支払いはどのようにすればよいですか？",
            "answer": "朝食の支払いは現地で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が宿泊客に提供されますか？",
            "answer": "宿泊客にはランドリーの無料利用や無料駐車などの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるものはありますか？",
            "answer": "ランドリーは無料で利用できます。また、加湿器と変圧器も無償でレンタルしてくれます。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器はどのようにレンタルできますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器は保証金10,000ウォンを払ってレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの利用料金はありますか？",
            "answer": "ジェイズジムのフィットネスセンターは5階にあり、カードキーをお持ちでしたら無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、提供される情報はホテルの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に保証される客室やベッドタイプはありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時にも特定の客室やベッドタイプを保証するものではありません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが20時の場合、チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインが20時の場合でも、チェックアウト時間はまだ11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはベビーベッドはありますか？",
            "answer": "はい、客室には無料で提供されるベビーベッドがあります。保証金30,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室の最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の利用時間はチェックイン時間の14:00からチェックアウト時間の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "デラックスダブル客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "デラックスダブル客室は基準2名で最大2名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "デラックスツイン客室は基準2名で最大3名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックスファミリー客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "デラックスファミリー客室は基準3名で最大4名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "無料駐車は何時まで利用できますか？",
            "answer": "無料駐車は翌日の15時まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 862
    }
}